沒有共產黨 就沒有新肺炎

沒有共產黨 就沒有新中國

#standwithHAEA